想問香港邊到有好嘅炸雞店？

睇完鬼佬食kfc好想食炸雞
但香港kfc又貴又垃圾
自己炸又煩
有冇咩地方有好雞食？

丹尼炸雞

PHD啲雞都幾好食
順便召喚侵侵先

秘魯炸雞

屌 對面間老許啲雞先好食架

認真想食啊

好食咩？

對面食鴨架

邊到？
Google去咗大力水手間嘢

Outdark
好撚正 講起就想食

jollybee

炸左啲臭雞佢黎食

大雞大 愛好者

好多老鼠

對面翻新完乾淨咗好多啦

三高

旺角？

識去一定去中環嗰間
旺角可以無視左佢

吉之島

賓賓味

bb雞加大

仲有McWings

祖樂比吹大左
KFC仲多汁過佢

高登炸雞

:例水兩碗呀